[范高鳳儀 酸葡萄]四月十三日澳洲蘭域賽事討論區

Winx 退休就無謂燈啦

Winx

范高鳳儀

奇米咁重飛 贏硬？

騎果個搞成咁姐

tommy

屌，比狗買

好想睇咁熱 無頭3

頭場支持下祈普敦

加油團長 加油

Tommy 布文 祈普敦 跑馬地黎架？

祈普通返澳洲之後都幾順利
之前喺香港應該係心態問題

買咩好

巨腸美

加油團長wp ok?

衝浪海灘

雲絲榮休 可惜無出過海外

一齊加油

頭場買隻新馬

邊隻

加油團長

嘩屌咁多著燈

做乜7

跑咩

跑乜

2 4 7 6

秒影

屌你香港班p圖撚

睇中4唔敢買
痴撚線馬

好唔岩成件事

全板啡格 證明有人都估估下

買pqq互串中哂4隻

酸葡萄

唉隻4，買左win

15 去撚哂邊

射雕英雄

屌隻4咩事買左267

跟返海外水位姐，隻1馬王飛大馬水位回

唉，買2拖3隻都唔中

川河X駒

2-4 easy

我跟左買團長

香港人有幾愛柏寶

布文大賽騎師 小賽士唔會認真騎的

跟住又好似跑馬地咁3個都冇P

等3 4場算…

第4場買獨贏全餐

隻7真係川河系？

呢場買 a貨尚多湖

係,遲D有機會黎香港跑

睇返香港布文大熱門

修島楓所有川河系都係牙蔡前妻經手

西洋耳語

買win 買錯左p

有咩網可以睇返啲馬之前點跑??

呢隻馬同母細佬聽日係香港初次出賽 忠心勇士

估中隻膽 穿三隻都唔中腳

有冇澳洲馬高手
㨂唔落手

柏寶重有好多fans

隻馬澳洲賠率81倍

隻10有5倍都偷笑

做乜咁早著格

冇落飛嘅

呢場 8 - 10 - 11

尚多湖

川河達駒

欄主圓已經開到聲話想練隻川河

比料貝湯美

買左寶遜

特別事項
柏寶定貝湯華個灣大d

唔好信布文

柒左跑直路

原來有灣

屌 旗仔爆我q

真係7

真係川河

7 6 11 2

屌你乜撚野呀年輕紳士牙

旗袍

具湯美

原來係你

祈禱

第一場又差dwin，第二場冇買就贏埋

爆撚到 我11-7 8 9

乜撚年輕紳屎啊

老老豆豆麥維凱真係勁

隻川河真係運黎香港既起碼85分.....

你個名

聽日田雞好似幾好
噴火龍

美麗日子終於出番

喺香港學到走位去到好多地方都識騎

湯美？岩先跑成點

香港跑馬好講究搵位攝位
其他地方好少有

田雞好易玩 果日旺全日有 果日柒 全日都柒撚到核爆

忠心勇士聽日要allin了

11-2-5

依個咩都學唔成係香港

隻美麗日子應該唔係咁勁
果陣同班鬥烽煙四喜

其實海外腎都有道理 三歲馬黎香港評80 90分 跑一哩真係企係度捱打

睇下容癌拗唔拗得返直

新馬賽點賭

我祈禱唔係辣殺

無睇無賭

兩次放頭到尾就比烽煙擊殺

Tommy

999倍大熱

情願佢狂走 有d馬天性係咁

楊容 又要買

例牌隻隻威爾頓式 有冇咁多馬王比佢騎

上次俾武豊跑唔放 都唔知係武豊安全駕駛定隻野彎左

新馬賽大摩3隻番晒黎

果場買左
見佢唔放撕飛

新馬賽1000 大摩鸁硬的

隻馬仲要左閃右入

下場點賭
3隻咁鳩熱

又爆大冷

秋高氣爽

當范高爾買

3？

6

范高爾+麥維凱=gel

我真係唔信場場用最熱拖都唔中 蝕錢都咁講
頭兩場

win 6

溫柔仁慈

1 6 8

3 7 8

屌...跑34............

今日不宜賭馬 賭Q冇Q PQ就跑34名

跑咩？

1-7-3-6

easy

超晒班

外面衝得咁行

回唔回到本

3，7中

正常實回唔到 跑隻百幾倍就得

派360？

場場有7

跟左

6同7 3場前四

跟左咪即係豬

你英文渣

第四場訓身都係7

如果隻一冇就肥肥啦

Randwick利追Rosehill利放

36

買左3，6，7

每場4連都有6號

不要再說了

6同7

同7

川河達駒贏左, 佢細佬, 聽日隻忠心勇士應該熱上加熱

彪哥..

彪哥過返波post啦

E隻位置q應該爆呢好分到 麥家串Q

佢知阿哥係澳洲贏左我諗都會出盡力跑
唔想落阿哥面

1.0w

彪哥e隻買黎拎得1毫子

買黎做咩1.0

下場我跟咗7號，應該冇啦

W最少要派10.5定10.1

1.0都冇做狗餅啦

係就買多啲

10.5

買夠10K

今次仆街啦。。。睇錯咗買咗8號，屌

一舊win 最少有5蚊？

1,2,4 對碰p好似幾抵玩

呢場可以睇埋月底會黎嗰兩隻野咩料

得一隻1倍其他幾十倍求其禁兩隻算

買黎唔係贏錢
係用黎吸下運
贏返個勢
$10 當買個幸運符, 抵玩

澳假劇本 7號爆冷跑尾
賽前隻馬比人做手腳了

柏林聯

依隻好難

點解隻1咁冷

祈仔比我披我唔該

連勝32場既馬后要做手腳唔使等依場啦

應該輕鬆win跟著退役

要2，4，8

哎呀 雲絲仙子收停左

係 借左財仔 打算除左七 全餐w每隻5萬

布文連放3場就係為左雲絲仙子就好似潘狗為傳承一樣

場場有67 今場唔買等幾時

4重彩有冇分頭呢d馬

9隻難d

7-2一q返之後返馬格執返q

6p

雲絲仙子俾儘歡樂之光咁上下料到

莫雷拉被人鞭屍

咪又係跑27 搏咩嘴

不過9有欄走應該可以拖住呢

211111111111....

未賭過馬既 見到咁勁都會上網查下
一查就係第2名

其實一直覺得唔多怪得佢,果場爛地+2400,而家睇佢之後跑既路程唔贏正常

拉今日要慶祝下

終於唔洗再比人鞭

100%波

妙舞連場

留名先

Lm

lm

2號著燈

寧願佢跑到一步都冇證明真係唔得都好過跑第2

gun

日本馬

咪退啦屌

咁輕鬆

7 5 2 1

行過

被湯美搞掂

屌你具腸搶乜撚野啊

留名睇反手唔退役

7歲啦

唔洗出力
吳嘉晉都贏

其實係唔係班馬廢成班係後面唔知搞咩 木手杖2檔都走到啤酒園

得幾隻馬都唔中果四隻 拖乜尻

彪哥勁中1.01

最低個20個倍率去到91倍都未見7521

美斯c朗都屌打班後生啦

哈霖黎香港都係陪跑既啫

你蝕10蚊 我蝕120

不過隻日本野真係有驚喜

一隻1倍 其他幾冷都係咁 位置Q不得了

隻日本馬都唔係輸好多炸

高位去退

2場最驚都係隻尚多湖2.0姐

我跟馬會推薦買 佢有推薦埋5 我無跟

一陣去操野

得佢真跑

喜特來打極都過唔到佢...

莫雷拉都輸喎，仲吳長進

7647 13-04-2019
03:39 海外賽事
星期六 三重彩 單式馬膽
4 場 7 雲絲仙子 拖 2 喜特來 +
5 賢者 + 9 木手杖 $10

告別戰就支持下啦

雲絲仙子贏果D對手真係愈黎愈屎
當打果時仲係信利多, 高興崇拜, 喜特來, 仲要D對手係無遠征
收山果場仲係賢者, 得110 國際評分

今場Tommy抵讚

1.0派彩 出未

勁嗰啲避開隻馬后都好正常

痴線 我以為自己眼花 1檔都唔抽出去

隻遠近馳名同妙舞連場都幾失望

33連勝真係會好大壓力

一中晒

海外腎話留力黎香港 睇你信唔信啦

屌 唔知點解好撚感動
香港果啲唔跑到死都無得退役咁濟

咪又win

LM 想知錯過左幾日人工

美麗傳承之後都係咁

第5場點睇

所以抵佢無得再拎打吡 得啲一班賽比佢贏下

香港十隻有9.9隻都公公黎 唔跑都唔知做乜

彈甩強擊喎

布文爆晒缸

撞爆左個嘴

全daddy三關都唔分一場俾佢

笑左 隻馬后個頭撞左布文個咀 流晒血

馬后唔想你吻

華人劣根性

馬王霸氣嚇走哂d馬好正常
唔係以前美國邊有1隻馬跑g1咁癲

馬后集脷隨時夠長伸到入布文個胃

布文講野好感人

獵奇

一嘢撞爆你

其實個個都咁諗, 但佢對手真係令到個國際評分好尷尬
同香港G2I差唔多

1919四重

winx血統好似唔算特別出眾
唔知第一任老公會搵邊隻

屌，唔記得今日有winx睇
5%收息，miss左

飯9爾？

咁都有得賭

又幾好分

講真, 美麗傳承對手唔差, 輸比佢既對手贏既G1 係多過雲絲仙子果37場
有強擊, 魔族雅谷, 波斯劍客, 電擊長矛, 神燈光照, 果占卷

退役實變公廁周圍俾馬王中出

以前係外國成日賭both team to score

正過買place

馬愈勁只會愈少挑戰

Street Cry 都唔叫出眾?

第一次買WINX就有錢收

其實有邊次買係冇錢收

咁冇野喇

有機會Galileo (未必拎黎跑, 但想拎Chefs-de-Race Breeding Factor)
Frankel 機會好大

屌，馬會真係俾狗賭...

雲絲仙子一直唔敢出國挑戰
好似曹星如咁一直避戰怕輸
實力就一定唔夠美麗傳承

你突然搵堆後生當打俾佢，唔小心斷左佢個win，我怕隻馬跑完俾人落毒呀

美麗肯遠征已經好好

其實係睇佢DP得12

雲絲都贏過拼百圖

雲絲仙子Rating 加我最多果場就係2015贏過Highland Reel同拼百圖

20隻點揀

雲絲仙子極大部份既D 蹄下敗將, 其實未必到香港同杜拜入場卷

阿媽搵左大震撼,下年佢去搵埋點睇

日本仔笑緊澳洲水準低
佢地話連國內唔得嗰隻賢者都迫到咁近

事實係

咁我可唔可以用杜拜第3果隻話杏目去歐洲俾盡2流
呢D冇得咁計啦,隻賢者上場都冇贏,唔通話跑贏賢者果3隻會贏雲絲咩

杏目場1800確實證明唔大

雲絲仙子係咁, 你估佢地夠膽邀請杏目去咩?

美麗傳承同緊強擊, 魔族雅谷, 波斯劍客, 神燈光照 跑
雲絲仙子就同賢者

要拉野抽秤點都有嫁啦

杏目場1800米唔會加太多分
一場馬係睇整體實力
杏目果場點都比雲絲仙子對手高

雲絲仙子D 分, 好多時都係靠喜特來
而喜特來間唔中贏Alizee, Trapeze Artist, Bonneval 等等其他馬, 積左D分
所以喜特來分都唔會低

日本仔計過, 雲絲仙子對果D馬整體實力, 16年打後就跌左好多,
加埋70匹對手, 69隻贏唔到外國G3 以上

講真杏目有哂遠征計畫 winx比你係澳洲刷多十幾場 點都唔夠杏目比

winx

Winx差唔多的啦鸁的距離越黎越短
退都正常

一定, 所以雲絲仙子點贏都好, 個分都盡

今次賢者110分跑第二 都未必加佢好多

遠征計劃都係望住場凱旋門打爆機
唔係有「打爆機」杏目都無遠征理由

winx仲需要你班連登仔證明佢廢
連最客觀既國際評分都唔理

仲有佢今日贏呢場，係2018世界百大g1第二

硬係覺得杏目都係唔得,速度夠快但腳質唔夠歐洲最後會唔夠氣輸

期中考

屌跑3200原來
仲以為做咩跑咁7耐

收錢 cashed

16下

16-3-12？

16 6 12 15

第2

淨係買左16 p..

反底
買左幾多千

爆啊又有6號

落到啡格都無

2000幾蚊q

明月

想買Jay Ford買唔切

之後果幾場睇下跑成點，跑唔贏可能返日本

今日贏呢場第二真係笑話, 前年仲排緊70名
2018年佢話呢場Pattern Race Rating 係123.75分, 你可以自己計吓有無
2017 年贏Hartnell, Sense of Occasion
2018年贏 Gailo Chop, Happy Clapper

用錯韋紀力做膽早知用返白布朗

2016: Lucia Valentina(天涯歌女), The United States, Happy Clapper
2017: Winx, Hartnell, Sense of Occasion

2018年就做左世界百大G1第二名

外國馬輸死

海王

第2
cashed

18追唔切

打劫

澳洲拉馬仲離譜過香港

好似 13 4 15 7

13-4-7?

屌淨係買左place冇買sin

布文笑話 鸁得1場馬王就收工

場場都拉馬

隻閪嘉咁快冇

買左13 15pq 15做乜9

Same

睇黎今日買馬有運
連贏兩場

頭二名落飛得手

鳩跟啡燈先第一次收到錢

買晒1
好彩最後補返條4-7pq仲影得贏

今場要咩好

手舞足蹈？

埃及符號？

5-10，11

一樣

3

1-5 pq ok?

11 wp